大家有冇收Apple ID畀人hack嘅email？

之前試過中招，搞到要改密碼

On9咁都信

咁啱嗰排唔見手機

呢排仲有paypal假email

就係襯你唔見電話
Send 假email 呃你apple id 解鎖

一日有三四個，好麻煩

你又知? 你係解鎖果個 定比人解果個 ?

有 仲有 paypal同英國稅局

今日又sent嚟

做人醒少少 諗多啲 成個無知婦孺咁嘅口吻 以為自己好醒

同埋google實有 哩種手法好耐啦

唔怪得電話騙案長做長有 你實係嗰種收到電話就趕住滙錢 身邊啲人叫你唔好 你大返佢哋"你又知？你綁咗我個仔定你係我個仔呀"嗰啲戇鳩

網址都唔識睇.........

個mail入面係咪有條link叫你撳入去login?